23:46PM馬鞍山見到有起碼10架豬籠經過

蘋果見到... 各位手足記得最後一站係屋企...4AM 已經要做野了

小心呀..今晚一個都唔好比佢捉

散晒，又撚狗